今日終於見識到動物台毒撚既威力

話說細佬我今日屁忽痕無野做,見到有位巴打開左台播動漫歌
咁細佬我都唔係唔睇動漫既人(輕音少女、明星學生妹之類既都睇過)
咁就好奇入去聽下啦,開頭D歌都好地地,突然殺出一首細佬我覺得好難聽既唔知咩歌黎
咁我咪打句好難聽,點知依句野刺激到班毒撚圍插我
話我ON9,叫我去死.....痴線,我會唔會成為香港回歸以來第一個因為話首歌難聽而死既人
以下係我同某最痴線果位毒撚既部分對話
我: 毒撚:
:我都係話首歌難聽姐,首歌又唔係你唱既..
:首歌係我點既
:我撚知係你點架咩
:我撚知你唔鐘意聽
(大佬,依家無話你一定要知我鐘唔鐘意聽,亦無話唔俾你點,我由頭到尾都只係話首歌難聽姐)
:依家你一句引起人地圍,係邊個錯?
:一句難聽有咁大迴響?我有咩錯?而且好似都唔關你事..
跟住佢就舉左個例子將我話首歌難聽依個行為比喻為打人,咁佢就係申張正義既路人,仲話係我錯
我屌佢老尾我生平見過咁多人屈人都未屈到咁撚柒,用依D咁低級既誤導手法仲以為自己好威...
咁我就反駁..
:如果你咁講,我都係針對首歌姐,又唔係針對點果個人,姐係我打緊舊石,你以為我打緊人,仲要過黎幫口,之後仲強詞奪理
:舊石係我既!
: ...首歌係你既?
:係..有問題?

依個時候我終於明喇,原來我同緊個痴撚線既毒撚嘈,我恍然大悟,同依種癲佬嘈係無撚得贏架
所以我即刻打左句粗口屌柒佢然後ALT+F4

諗左幾耐

又.....

其實樓豬係咪暗串緊啲人話○○○係自己老婆，一有人鬧個角色就發癲？

又...........

閲

動物台幾時改名做釣魚台?

高質李依

高質李依究竟有幾高質

見到明星學生妹就知係釣魚

篇文有無十年？